山齊士缺席藥檢最高可罰停賽八個月，雲加：「今次係我哋責任」

英國時間1月22日周一，曼聯官方宣佈智利球星山齊士加盟，此前曼聯、山齊士、阿仙奴及米希達恩談判已久，喺官方宣佈轉會消息之前，山齊士一早已經離開阿仙奴，準備轉會手續，不過佢可能因此惹上麻煩。

據西班牙傳媒較早前報導，歐洲足協嘅藥物控制部門曾經喺英國時間周一，派人去到阿仙奴訓練場，搵「山神」做抽樣藥檢測試，但結果冇見到佢，令佢可能因為喺藥檢時「行蹤不明」而被罰。不過，歐洲足協事後否認牽涉喺事件當中。

點知冇幾耐之後，阿仙奴領隊雲加就承認，山齊士的確喺當日錯過咗藥檢。《Sky Sports》報導指，山齊士、曼聯及阿仙奴喺事後，暫時未受到英國足協或英國反興奮劑組織就相關事件嘅接觸，而英國足協及英國反興奮劑亦未回覆《Sky Sports》嘅查詢。

雲加同記者解釋，話當時山齊士處理緊轉會，已經去到曼徹斯特，所以咁啱錯過咗藥檢，但認為責任喺阿仙奴呢邊：

「坦白講，喺行政上呢個一定係我哋責任，因為喺當時山齊士仲未正式轉會，所以責任喺我哋身上。

今次係特別情況，因為佢當時已經同經理人去咗第二度，佢曾經接受過好多次測試，完全唔需要擔心佢有禁藥問題，只係咁唔好彩要喺呢一日接受測試。

我一啲都唔驚，因為我哋一向都好合作，我自己都曾經有份推動足球反興奮劑運動，今次係一個特別事件。

最重要都係用意，山齊士同我哋都一樣無意隱藏，亦冇嘢需要隱藏。」

根據相關規例，球會同球員需要提供訓練時間表及地點，以便突擊檢查，如果球員喺12個月內三度「行蹤不明」，就會被足協處罰。因此，原則上只要阿仙奴或山齊士能事先將行程通知有關部門，應該可以避免今次事件。

另外，《BBC》指出，曼城及般尼茅夫去年曾經因違反相關規例被罰款35,000鎊。前曼聯中堅里奧費迪南，亦曾經喺2003年錯過藥檢，被足協紀律委員會重罰停賽八個月及罰款50,000鎊！

爺爺撚狗
換左你個MK 再搞到隻山狗停賽8個月

爺爺又贏

暗黑兵法

停佢老母臭就啱

爺爺又然

特登
雲加真係好仆街

雲爺爺又勝一仗

雲加

雲加又出計

死老野玩政治真係好勁

唔係咁好笑呀

閪仔有牌攞呀

send錯

爺爺神機妙算 兵不血刃
廢你個二五山狗 呃埋mk恩黎

雲加ho ball

老江湖

雲加Cls

雲爺爺好波

賠了夫人又折兵

山狗獻頭

Liar game

好撚狗

薑越老越辣

爺爺心計表

爺爺好狗

雲加：薑係越老越辣

黑暗兵法

雲爺爺

爺爺以退為進

雲軍師

爺爺

反雲入來講兩句未

Van yaya

反雲乏術

痴撚線

I love you 雲爺爺

反雲狗又收晒聲

永續雲加

入雲加我信

我真係唔信停賽呀

反雲又要縮返入老母個西度

你地都逼害得雲爺爺多啦

雲加真男人
為左個25仔都肯認錯

停山狗八個月，垃圾獌咪去信要求雲膠一齊停賽八個月

阿狗想佢躝好耐la

摩連奴成日串鳩雲加
積埋積埋陰返佢一獲

支持

雲加捉棋

係你責任就啱，份糧你出

雲爺爺係水鏡八奇第九奇

八爺

一切都係雲圖之內

雲爺爺又贏一次

原來爺爺用心良苦 虧得我之前仲覺得佢點解死都唔賣俾曼城咁狗

永續爺爺啦

雲加很清楚缺席藥檢邊個責任

痴線 雲加又然